20210416 我愛中島健人

話說本月曆我責左係集運到宜家先拎
J 死我 早知早d 拎
Kenty 剃左加拿大毛 想奶